[開心多兩日] 曼城 對 利物浦 1

誤中1001

Lm

準備哭喪啦

下場要禁幾多次救心

J多兩日上場好啦
星期二又要哭喪

猁10分中0:1

好喜歡她

個普巴郁都唔郁下

差啲3-0

痴撚線點守呀下場

點打阿 投降了

好勁

差啲 越睇越唔明點解上場可以大炒得嚟仲要cs

光頭佬排錯陣

投降了

唔明點解利會羸

1-2

比班球迷嚇壞左

今日鏝 示範左點樣打贏15人球隊

公司佬嗰下出腳

成日話唔明唔明,上半場邊有比空位曼城踢

神魔合一呢下傳得好癲

普巴

咁先係架嘛 唔好比鏝咁輕鬆然

呢球又幾靚

2-2

咁靚

曾偉忠開心到癲咗大叫

Wtf

妹巴連入兩球

笑撚死

cls

反cup?

嗰日上半場利既迫搶真係好好j
連阿樂右邊都打好 又有人協防

250嗰3球

公海個1億post燈到

now 條癲佬係咁叫

終於明我利典解嬴到

2:2

同一個位

250可以去切腹了

鏝都唔係好勁

條49000曾偉忠終於射得出

搞乜呀

250

屌你仲勁過李榮基

山狗屌

痴線
鏝d人下半場冇心機踢
俾D力啦

快啲長全力打啦鏝

有咩慘過比對面普巴入兩球

比著我嬲到仆街

作客入球其實唔難

呢句真

倒輸250個菊花要俾光頭佬屌出血了

笑撚左
丁力

曾偉忠咁尖叫法其實仲偏坦過大鳩魚
仲要話自己中立球迷

去一去廁所就兩粒 仲快過利俾人追和

哥狗而家應該好憎250

鏝要搵利出氣了

250果2球
根度簡果球

250敗家仔

個經理人仲話sell 過鏝買

ON9

下場搵老母踢到pogba咁
就可以了

曼城輸好似仲正
全力打左打比 仲要下場要打埋熱先拎冠

快啲出kdb la

鏝班人係咪諗住下半場留力

預先投降ok?

啱啦死獌狗
繼續打沉鏝信心

根度簡無得講，射得已經好

但係250拎去打靶

出阿古路啦仆街 打毗要贏架

個叫聲高潮咁

2 :2 叫左半分鐘 而家講野都高半度

嗌撚到mute撚左

覺得曼聯會熱血輸波

點解根度簡今場咁生 上場好似老母上身咁

除左都係力架唔知有邊忽似

250第3球掃把腳交比ddg
之後仲要笑
我係哥帥實屌到佢反肚

施華 嗰個位就抽撚爆佢啦 仲傳

乜撚野黑白片呀屌你老母

想鏝嬴但唔想佢地嬴得咁輕鬆
好矛盾

寧願聽返大鳩魚

平時普巴比人屌到地底泥加廢柴
突然入兩球係呢啲大戰
應該憎到佢仆街+嬲到爆血管

都係唔好笑250住 下場實入我地

聽英文啦

250真係低一班
同其他人比

上場個位唔習慣掛
加上垃圾痢唔會俾咁多空間佢攞波

所以49m賣出去

我地真係由心笑出黎

仲唔快D換KDB 同 阿古路入黎

點解鏝會買佢
千古難題

贏怕佢地士氣好
輸怕佢地拎利出氣

好想聽點嗌

英撚籍

可以用既英人

換埋kdb 同古出黎啦

唔夠英國passport

英人戶藉 最有潛力既英撚翼

利狗畏首畏尾

我已經瀨左屎

佢係夠快夠靈活
但意識腦筋都未上到一線
走位又成日走早一步變越位

死傻閪留力打比唔撚得既
叫乜春呀講波佬偏頗到咁

Silva sane打全場啦

英人傳統

曾偉忠逐隻獌讚

今季sterling 差唔多20+10 喎

哥狗心諗：

出阿古路kdb啦

仲衰過大鳩魚

冇事 獌狗連犯規都咁廢

拖華傷

同大鳩魚同伙黎

如果唔係佢D絕殺,邊有咁長連勝紀錄

冇擔架

劇本阿古路焗踢再拉傷ok？

戥250屎眼擔心

中春袋 好似好痛呢野

光頭佬應該真係失分都唔出主力

咁鏝奪冠係遲早架啫

2-3

中立球迷會咁樣叫架咩

又高潮叫

連續兩場失三球

我獌要反cup奪冠了

有牙古路下場實比人炒

講真 其實佢都贏硬 係今日拎定遲兩場拎
但見佢頭兩頭好興奮咁 希望佢出主力踢吓

曼城下半場唔想踢咁

諗住留力
出迪布尼啦仆街

2-3 光頭佬都唔知點搞返好士氣打星期二

kdb

利要做出氣袋啦

250做硬罪人

奧達文迪廢到
又走甩人

真係屠城

贏唔到都唔係輸呀麻

冇得笑了

250 知死了

唔使驚鏝了

希望打和

250晒左幾球 比人反cup喇

highline

曼城快D換人啦

鏝今季主埸不敗破處

屎波0都入波

換人啦

禁制未

上半場被屌得最甘嗰兩個

今季第一次比人反cup

250完場實照肺

250同根度簡都晒左好多chance

下場搵你利狗岀氣

出/.\有咩用

出返d主力啦

但丁力呢幾步真係好撚快

出耶穌都唔出阿權

撳制

幾正 前面搶緊波個盧卡古走去綁鞋帶

換人啦 唔輸得嫁

依家輸波都好 起碼出返d主力
消耗下d體力 下次唔好咁勁

上半場原來只係虛驚一場

最好出埋agger路 曬下班主力力氣

屌 轉走施華 係咪想豬呀

班球員都唔想連輸3場啦
自然會出奶力

迪布尼換左衫

焗出主力 贏唔到士氣大挫

英超剩返一隊主場不敗

留力

出撚曬主力啦！

公司佬真係

唯一賣點黎

最浪費chance嗰件唔換

就快冇埋啦

哀兵必勝

agger路呢屌

支持獌連屌多幾球打落水狗

silva真係攰
雖然有靚交
但個態麻麻

利都好似會咁樣被人杯

出埋阿古路啦

Chur盡佢地

出埋agger路啦 好撚驚佢下場s9m利

sane打全場

繼4-2之後
再一次獌贏波係覺得開心

其實輸果球罰球
danilo都好柒下

緊係希望佢打足全場

靴狗真係成隻狗樣

死靴里狗，咁都要插下水

agger路來了

依場冇感覺啦 嬴輸都唔關我地事

咁樣控失 衰撚過學界

agger路

靴狗

死靴狗咁都要扮下野

agger路 啪啪啪

柒到

鏝都冇得留力

緊係希望鏝贏 不過險勝啦

我地幾日後都會遭受同樣結果

又要拯救曼城了

其實鏝下場先贏咪一樣

Agger路又做英雄

不過轉邊都轉得唔算好好
但danilo以前d控波都成日出事

阿古路心諗有事先出尻我

出齊

呢個結果都唔錯

15分鍾chur鬼咩

鏝條防線亂到仆街

反CUP不是夢

出多啲力！！！

我痢慘變出氣袋

辛尼踢足

全攻陣

講緊邊場4:2先?

叫做俾d incentive佢地出盡力打熱狗
不過俾獌贏真係稱唔上開心lo

山齊士真係全能到仆街

法國鏝一受少少壓就散晒 同垃圾猁一樣 而家班友好似好荒咁

Agger路

開片

哥狗唔想失左個不敗記錄?睇得咁撚重

又冇foul

打交
打死幾件先

阿古路

想鏝踢到攰曬再反杯

阿權

我有無睇錯 奧達文迪鏟空氣 ？

屌sub 無爆炸頭出黎撞下

agger彈入又彈出

話說 點解叫阿權....

迪布尼呢下醫院波

開片啦

KUN aguero

打交?

agger路傷？

agger路唔係真係一出就傷呀 好燈wor

依D先係derby架嘛 再睇返早場

羊格果下冇可能唔係foul

楊格又守死agger路

99%

嘩屌，一場波雀屎走甩兩球十二碼

阿古獸

黑哨 收山腳

4424冇錯

曾偉忠唔敢駁兩個十二碼冇吹

又4424

睇返獌鏡 agger路食得好應

12碼硬啦屌 4424

臭羊走甩左兩球

4424

曼城今場攞唔到冠都未必唔好

下場幫手搞下熱狗

成隻腳中撚哂 咁都唔吹

如果我係鏝fans
一早掉爆部電視

4424 要後上奪冠了

屌你老母呢場好睇過戲

波皮都掂唔到

普巴呢下唔紅？

紅啦屌

打交喇打交喇

smalling 球波都有offside 懷疑

羊又手球又剷腳
牌都無張

其實鏝贏係咪有利利多啲
鏝係咪都冠
反而獌輸
積分上利仲有得上

不過實質意義無乜

咁撚樣都唔紅 真係痴閪線

黑撚到呢

黑撚到

魔性你識條毛咩

呢場擺明黑啦
不過鏝都係唔爭氣架啦

而家先拉左一下

明明係前足 點會係手球

上下半場反差咁大

咁都唔紅 以後踢人得啦

堅秋

咁都唔紅

比我係鏝班人
打佢老母臭西啦

好笑到

再多d火藥味就啱

再踢落去
鏝真係可能傷幾個

痴線黑撚到

雙腳剷
屌你我FIFA咁踢都俾人紅啦

鏝下半場收哂油咁
如果繼續move and pass
獌狗邊有機會

打比氣味

從後剷都黃

痴線呢球我打FIFA都會紅啦

最好追和啦 唔係好想見到獌串77

早少少開片咪好囉

艾堅遜真係垃撚圾
搵我去吹仲好過佢

想剷死哂鏝D人

打交啦 打大佢就岩嫁喇
呢啲花生波真係好過癢

唔係4424都無人信

呢隊真係狗嚟

上半場已經黑左幾球

所以英超球證先冇得吹世杯

俾D火 對面明黑鳩你

真係唔好怪點解英格蘭一個世界盃球證都冇

靴狗死出場啦

咁都得黃 痴線

獌好撚黑

以後斷腳先比紅

仲閪過熱狗

agger 啲獌狗實唔知醜到loop三分已袋

獌熱真係一家親 兩隊都打mma

打交啦打交啦

死靴狗又扮野

靴狗真係垃圾嚟

條靴狗真係死仆街黎

班狗仔又lur地啦

真係好撚憎靴狗

一隊熱狗
一隊曼狗

啱啱慢鏡影撚住球證完全睇到哂普巴鏟落去，佢下意識擰轉面當睇唔到再吹 代表咩

好肉酸

跳水狗， 靴狗， 爆炸球
真係一撚流

英超球證真係好撚垃圾

正想講 難兄難弟 兩隊波都咁撚肉酸

自欺欺人囉

痴撚線
咁都吹鏝

雖然獌係好撚狗，但打沉鏝我會安心啲

點解獌仲有11個係球場

黑撚到咁

打撚沉到咩

獌狗忠都唔好意思講隻哨公平

下場就攞利嚟出氣

15個呀清 你數少左

咁嬴真係好咩 唔想睇到班獌串柒柒咁

打沉咗主埸球迷 變咗圖書館 靜到

下次無限中出你垃圾利

呢個禮拜出街實成街披住狗皮

我從頭到尾都想曼城贏，起碼人地真係踢足成季好波，今場屠狗拎英超何樂而不為？

點知

睇完呢場覺得范將軍75m都幾抵

肉便器比人發洩

英超球證無得吹世界盃真係一件好事黎

鏝亂到

輸左打熱刺就要落力D

利做唔到唯一贏鏝嘅球隊啦

結果係打利落力D

一世都冇得吹仲好 最好吹過英超都冇得吹世界盃

Ddg

sane 就真係打到亂左啦

神救

屌那星又鳩叫

韋根都羸左鏝

ddg model上身

呢d打飛機野就算啦

緊係喺獌面前捧盃爽啦戇鳩

佢好似體力都唔夠

和 鏝反cup都好 鏝係咪都冠
反而獌輸 積分上利仲有得追

出咁啲主力
高普起碼可以睇下黎緊點應對

250第4球

痴線DDG

250又做敗家

250入到3球今場

我利唔賣垃圾 除左250

DGG

250真係垃圾黎

好睇過戲

ibe >>>>>>>>250

唔掂就入

丁力又解圍

又係你呀250

250 流住紅色血

250會唔會比人暗殺

笑到我 夜媽媽嘈醒屋企人
250

250笑到仆街

一腳踢撚死靴狗算啦

打柒佢岩架啦

比靴狗辣到慶哂

痴撚晒線

靴狗真係好啱獌狗呢隊垃圾屎

賽後應該會開片

但我又會覺得佢好岩我地

靴狗定係爆炸狗黑人憎啲

丁力會唔會被鏝迷屌死

both la

靴狗有taunt技能

咪玩啦

靴狗真係同獌絕配

真係要打交

隔離post已經屌到仆街

一野踩落去丫嘛

等睇賽後打大交

打沉佢士氣

發覺曼城同利都有同一個問題，踢波真係唔夠狼 幾唔妥獌都好，佢地嚟到呢啲時間就算四六波都真係去盡，咁踢法真係好蝕章，搶又唔夠人搶，到你要狼嗰陣就好易比人吹

打柒艾堅遜先啦
真係痴撚線

到獌狗喺更衣室慶祝

靴狗真係好撚賤格

jesus又想過去踢普巴

motm : 250

想知D球迷點忍 明黑鳩你
賽後會唔會有人嬲到落場打人?

留意下踢得狼果d都係俾球證關照果d黎
利鏝咁踢一早紅幾件

250 & atkinson

啲牌多到，相反我地戈場

利迷都冇打柒熱狗啦上次

屌你都要個球證幫拖先得架
55波永遠得益既係獌狗 hi一hi就吹踢條閪咩

哥狗學高普用後衛打前鋒

羊格果幾下已經離撚晒罩

caulker

ft

仲痛過無冠軍

諗落以靴狗嘅演技其實都幾啱疤狗，係衰再球技差咁幾皮

唔夠狼是問題是因為英超保護唔夠
一來保護契仔 廢事講

二來尺度偏鬆
出現一大堆以粗野打法做主打的球隊
以前阿仙奴果堆 最怕史篤城果班

雖然好黑
但打吡氣氛一流

一開始嗰陣永遠都唔吹
好似打機有新手時間任你tackle

今日呢隊真係

不過真心講，其實對上幾次對阿仙奴已經覺，就連一向弱不禁風嘅阿仙奴對住利都搶贏唔少

好難想像鏝會三連敗
下場利要豬了

不死人 啲49000仲學人屌蝗

賣250係咁多年黎最佳交易

除咗獌狗又4424

250真心誠意要拎番去打靶

唔爭在俾獌後上奪冠啦

哥帥係時候需要一場勝仗

點打呀
人地熱狗有金身
痢狗掂一掂人地都即食牌啦

攞利嚟出氣

3比0真係kill左game

想睇

成場4個絕佳機會 一個都入唔到 真係好撚野

都好既 叫逼左啲主力出黎
高普有得睇住黎布陣 戰術

你老味，普巴真係小學雞嚟 咁樣贏波法，睇佢慶祝到跳下跳下好似細路哥咁，呢啲真係人見人憎

下回合無防中，可能好似頭先上半場咁比人劏

今晚除咗曼市係紅色之外250個菊花都係紅色

屌你老母球証

鏝未段有咩戰術可言

獌慶祝緊啦
唔係拎冠軍咩?

唯一贏鏝兩次

一早應該紅左佢啦

49000

其實鏝都幾慘 又歐聯又獌又熱
分分鐘幾個俾人踢斷腳/MMA打死

睇過咁撚多場波
呢場真係最撚好笑

獌狗5射4中3入

週中加油

原來曼城黃牌仲多過獌狗
唔講以為曼城先係mma 嗰隊

依句真 今季最精彩 乜春都有齊

輸左兩場
下場鏝城全部都打爭氣波反底了

250仲續唔續約

諗深一層其實鏝贏同輸都要擔心
贏: 人地食住個勢反cup利
輸: 要打爭氣波反cup利

£49m is 爽

兩次

到底啲獌係點話曼城係黑鏝而面不改容

依場黑D定北京電視機黑D?

d狗仔湧晒出公海

臉皮厚過地殼

慶祝冠軍？

班垃圾死獌狗
竟然話羊同普巴收山腳
係鏟得好

由爆閘個期人地谷住谷住好撚多場架啦
比下班狗仔發洩啦

所以唔擔心得咁多
鏝頭兩粒夠瀟灑

下半場丁力唔入就係唔入

後期連個form 都無埋

真心感覺唔到個場氣氛好熱烈

算啦 我利大方不計前嫌 平平地4.9m幫你鏝回收垃圾啦

獌聯就係有呢d狗屎運

獌聯繼續贏呢d波 摩佬繼續教好波

繼續年年洗大錢收皮

班賤種 以前串摩狗

依家咪又係叫哂老豆

佢地班友面皮厚到老豆 老母是邊個都唔會有所謂

啱啱上面先有隻懶係野入黎叫加油

曼城聯賽冠軍
同市光榮

4424回歸，金翅仆街鳥

我利最叻幫人反底

不了

黎緊呢個星期實成街著晒狗皮

送都唔撚要

啲獌原來覺得隊波踢得好好

明明之前成日爆閘 而家又叫加油

依句真

死獌狗黑完都拎唔到英超架啦
都唔知黑黎做乜

點解要晒個4.9m

加佢老母閪油咩 歐聯十六郎

叫班死全家的獌狗 諗下自己晉級家3佢地細佬晉級好過

狗餅就得一塊
兩隻狗都要爭

係咁㗎啦 結果論

難為我仲覺得 3:0 嗰場已經黑黑地
原來天外有天

哥狗搵到form 反勝

上半場 又話要換走屎波零
老豆去死

而家就親親daddy

不過史達寧條友敗家唔係第一日

最早果場 就係1314年 打曼城 車路士
史毒傷左 (好像做愛國撚)
蘇7拉後來用

以史達寧為首一堆利不停miss chance

打一打沉鏝不知幾好
唔明做乜咁多人撐鏝

獌狗仲爭緊冠

仲會機會，十幾分追到

最好笑狗POST入面有隻狗Post左張數據圖話鏝城foul左17次
獌狗得9次
屌 黑哨冇吹到你地就等於唔存在?

獌狗欺人太甚
感性上我諗點都係反獌>撐鏝掛

唔想見到群狗亂舞姐

出面班曼狗氣焰大撚到

熱狗show黃牌榜嘅邏輯

唉光頭佬

見到班獌仲叫鏝歐聯等出局
16強笑鳩人地8強

第一日睇英超咩

講野好撚小學雞

獌狗果種狗性 加埋4424 真係好難唔反

聽日出街一定群狗亂舞

垃圾億萬大巴執左去啦

獌後上奪冠機會高唔高？

同利記拎歐聯差唔多機率

唔好睇少摩二季

屌返佢就問你係咪唔忿氣真係好小學雞

靴狗呢隻狗仔鏟完人自己訓低典地下 真係好野

agger路出返黎
橙鳥

好似鏝咁技術性擊倒 贏開巷無人唔服
問題有二隊靠個哨 啲球員球迷個格仲要好撚仆街
基本上肯定係公敵

如果係咁 鏝輸又唔壞
今場贏左 士氣又好 英超又攞埋

而家英超又未攞 又有歐聯要兼顧
雖則應該無懸念 但踢完利又要踢熱刺

祈求歐聯順順利利

岩 4424

有少少同理心都會撐鏝啦下化

Agger

中意曼狗果班人現實生活性格都西架啦講真

呢場之後信心又大

你諗下依家獌狗示範左點可以作客有2個唔同踢法踢出2個唔同結果

上下半場2隊

結論係你比個波曼城攻唔逼=玩完

要贏曼城就必須繼續逼繼續攻搵入波 如果唔係等玩完 希望高普睇到今場曼城d弱點

真係希望歐聯晉到級

好老實除左真心fd玩左10幾年d獌fd

岩岩識或者 唔熟d獌fd真係睇唔順眼佢地
做唔撚到朋友

btw 空難果啲就無謂拎嚟抽啦 唔使將自己降落班狗個level 然後又俾佢地騎劫嚟互含

講真，第時各位手足生咗個千金，佢帶個男朋友返嚟係熱，或者係獌呀，你都驚呀。

熱刺？你會唔會返屋企郁啲打鳩我個女架，或者格硬塞條賓周落我寶貝女個口到

獌狗？好人好姐點會捧隊咁嘅嘢呀

Ching ho ball

嘩屌黑哨完都咁撚串

人格真係有問題

淨係講曼狗場波都用左22頁

獌狗冇個正常

曼城都不停講空難空難
結論兩隊波嘅支持者都係鳩鳩地

如果我第時個仔中意曼聯
我真係打撚死佢

想睇猩猩 洗乜去動物園丫 奥脫福大把

不過鏝都有一部分係輸自己
明明高獌狗唔止一班波 上半場猜到班狗仔都無氣抖
下半場出黎好似懶懶閒咁 企係到踢

根本連登就鳩鳩地
即討post都可以一大堆爆閘狗

有兩個可能性
一 留力
二 真係無氣無力

個撚個都當打 點會冇氣

呢個真

咁撚多野好笑唔去笑
走黎笑空難

人都癲

不過就算鏝士氣差左
我地都唔係好得去邊
沙拿Jelly can子 lalala 傷 球場指輝家停賽

豬波俾人爆閘都算，上場然緊波都照入嚟爆閘
串利冇英超又報假比分，睇到好撚尷尬

頭三個好似下場都出得返

利狗咁弱智

前利El Zhar入疤

我先係真球場指揮家wo
而我副手係v4
hendo

電腦分析利有94.4%晉級semi final

羅馬 (16.7%)
巴塞 (83.3%)

曼城 (5.6%)
利物浦 (94.4%)

拜仁 (94.5%)
西維爾 (5.5%)

皇馬 (100%)
祖雲達斯 (0%)

from uefa

唔係高登無撚哂人我都唔過黎

爬番出去啦mon post狗仔

屌你老母死全家啦乞丐仔

完全封鎖啦
你唔屌我都唔知有人爆閘

點解仲會有人未block佢

邊個？睇唔到

This was Everton's biggest game of the season, it wasn't even Liverpool's biggest game of the week.

Echo 串到

毒： check it out

中意猁狗果班人現實應該失敗者，英超未拎過都捧

鍾意爆閘個啲仲失敗啦 冇嘢做到要爆入人閘笑人失敗

伯母今日接左幾多客養你呀?

假波

原來呢2隻狗 成日MOON住負評 24小時當值

真相大白

cls，睇完半場瞓咗，點解起身會變咗反杯

我張2比0咁就冇咗
光頭佬

獌狗現實應該周圍認老豆

有冇英國巴打？
知唔知歐聯4強難唔難買飛
只係fan club
唔係season ticket holder

邊條友負評

哥狗/鏝迷谷埋谷埋搵我地祭旗了

贏獌=氣勢如虹
輸獌=搵利祭旗

結論: 我利點都會跟劇本

[開心多兩日]?????????????????????

英足吹邊度風就幫邊度，一心想送曼城入四強，點知企錯邊，如果利上場輸三比零，今場球十二碼一定比曼城

爆閘都無所謂 當佢trashtalk 但係公海都見到呢條撚屌

半場兩粒訓咗
下半場發生咩事

痴線以為呢到鏝post

我無block到果隻科斯狗
因為之前佢喺公海柒果陣都幾好笑

官網有個local general sale好似會買到

大獲啦..阿古路復出

琴晚獌又贏波，熱又贏波追番上來，同分兼打少場
唔係下年又要打附加賽呀

下年開始第四唔洗附加賽

唉
唔係住利市
fan member要買飛好似要先儲足夠attendance
一票難求 絕望

邊個有著數比到佢邊個係老豆

話時話曼狗咁撚廢轉會啦

個local general sale好似個個都買得 唔一定要住利市

你click上面條link睇下 好似對bournemouth果埸咁 就一陣08:15有得買

拎唔到冠軍有閪分別咩

唔該巴打！我睇下

如果無分別 咁基本上好多波都無意義啦
仲踢黎做乜
鏝提早拎英超之後收league啦不如
49000 十六強輸比手球隊唔笑咁幾時笑呀
唔怪得之前block尻你

基本上每晉一級都差好遠
外人同廣告投資者唔會理你咩對手
最重要成果

已經分唔到你地格劍定係有爆閘狗

冇分別既話不如歐聯以後淨係比皇巴拜踢算啦
反正其他隊都拎唔到冠，不如唔好踢

d 人勁多都冇見過
雖然本身果班都on99

認真 拎亞軍同小組出局真係冇咩分別
因為d人都淨係記得冠軍

春子

問定先
轉會收購

你忽然咁正常既
對fans黎講 可能係既
但對球會 或者球員黎講 應該有好大分別

Ching認得我 ?

球會:多啲錢
球員:個人表現機會，爭取機會去大球會 eg上年摩納哥

淨係球會既收益都已經好大分別啦

對fans黎講 十六強收皮未係度邊睇人地踢8強 邊哭song 邊爆閘囉 有版你睇啦
無8強踢 邊有早幾日睇利對鏝咁爽
有冇冠都好 睇多一場得一場
垃圾利幾耐無入過8強/4強呀

D獌狗以前年年笑阿記十六郎
自己輸就話贏唔到冠軍幾強都無分別

鏝中路真係弱點,猁要好好把握

無分別就歐冠都唔踢啦笨

拎唔到冠至少都比到人睇隊波係有能力同有啲成績先，吸引球員嚟都易啲啦

希望經過今年歐聯
廢中可以呃多少少人上賊船

廢中正撚樣

FSG會幫手令D球員諗清楚

皇巴拜賞識 未

係咪咁多爆閘狗定入錯區？

歐聯晉多一級都賺多啲錢啦，點會無分別

人地谷得太耐終於贏到一場 所以要爆下閘

過埋今季應該比到多少少信心球員利會係歐聯常客

爆就入鏝到爆啦，我地和波炸

水晶宮又臨天光瀨尿

同利迷理性傾波姐

人地有錢唔置在啦

天地有正氣
FSG...

而家隊利得馬貼踢過歐聯四強

可惜傷左

米拿同can冇咩？

水晶宮可能都護到級，降班區嗰幾隊好多都未踢強隊
stoke 如果自己生性，贏埋其他降班隊，其實都穩陣（以實力嚟講）
反而 swansea hedderfield 要唔好輸俾強隊，一分都好關鍵
我覺得降班膽：西布朗，史雲斯，朋友隊，最後先到西火腿，水晶宮

過主啦

冠軍都攞埋喎簡

米拿免簽左 鏝先四強
can唔記得拜果陣有冇出
馬貼係10/11 紐亞走前果季

金錢足球

無錢 FSG 點買遊艇呀

撚有落過場咩

係時候觀察下降班隊有咩好野

希望卡仔仲有得進步，真係越打越有

仲降班隊，你睇下老母

唔係就要賣前面三個籌旗

屌你老母咁都有爆閘狗

你睇下羅拔神

下季買redmond代salah

沙基利

fsg:只買修頓人 其他不了

獌狗仆街冚家產

我地同鏝都煩緊歐聯
唔得閒理D傻鳩

而家賣修頓人都要度啦 通漲到咁
一陣降班都高開你垃圾利
一係又要道歉

沙基利不了

Yoshida應該易D買?
如果肯黎做backup就正

今年大家都贏咗英超冠軍一次

dllm慳啲啦獌

最城一定要搵人出火

歐聯不敗男要敗啦

依d垃圾都話正，屌

共享亞洲人光榮

修仲有咩潛力股?

要Lemina做下後備好過啦

最有潛力好似已經係lemina 不過暫時好似都仲係麻麻

不如買埋隊波做後備隊

買球探部門就夠了

出面多post到好難搵個狗竇

修頓呢一兩季啲買人好似麻麻 依家都頂唔住要降

哦

講真全隊soton得romeu 叫買得過，都只係因爲利記無正宗防中 做後備加強中路防守同硬淨叫ok

lemina redmond bertrand

係隊俾人禁住砌既隊平均防守數據好少少有幾出奇
你load番lovren 當年d stat都可能好勁
yoshida 咁既級數你都J...講真卡叔都係咁上下料咋

贏左鏝爆入黎做乜鳩

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

R聯四強利對疤
阿根廷沙拿 對 埃及美欺

睇返250臨尾個球
個球原本入硬
Ddg都無晒反應
但250解圍返出黎
笑到我

你叫二五古情何以堪

睇舊隊俾美欺炒有乜咁難堪

根本上半場都可以連中三元

愈諗愈好笑
佢係好努力咁將入伍球機會踢走

其實佢走位同盤扭都好好
但finishing真係柒足咁耐

疤贏或輸
佢都冇得出

俾高普教會好好多
你睇返水貨季初d finishing

唔講以為琴晚獌狗贏我地
爆我地閘

都未入四強

金曼尋晚好傷
當當聯賽一哥
俾人反cup
班球迷好似死老豆咁

堂堂

又空難又盛 痴左線

可以理解

水貨自己加練射門

中學生姐

尋晚睇到有鏝球迷喊咁口
心諗 拎遲幾個禮拜姐 唔洗喊掛
我地果陣都未喊啦

咪同係利果陣一鳩樣

下季借slk出去啦
力子就收返黎用

喊哂你唔知啫

我地就廢青多

利個陣都出名空門解圍同陰力回傳對方GK

鏝想用暗黑兵法趕利出前4
又俾獌拋離多3分

力子就算把啦
廢到咁

slk仲廢過佢

力子係禾堡廢到仆街 就嚟比人彈鐘

你傻架 我地依到鬥交稅交多得架

本身個冠軍係我地 唉都係不要再說

大球場睇 仲以為佢有d料

好似之前有位ching話250係哥狗手下勁左好多

爆閘風氣已經on9
仲要亂9咁爆

20歲姐

人地贏到慣曬，無啦啦輸一場反cup緊係接受唔到
你估利撚咩，柒到無曬感覺

過2日到我地哭喪

有冇人就算贏緊3:0都勁驚次回合會出事
想像唔到如果首回合贏得一粒會點

真利係一定驚

邊個話我利係咪唔賣辣殺

根本3球對利黎講一d都唔多
45分鐘都夠輸返轉頭啦
何況仲有90分鐘

又鞭屍...
再提就貼稅單

未交過稅
好自卑

期望本身唔高
曼城今年真係好勁
如果唔係丁力

Btk

龜頭

埃b

3條友圍住部手機睇咁橙

黎梗應該唔髮交稅
仲有4000蚊落袋

笑4，三個加埋月薪過百萬

貼你就貼啦

唔撚準避

利最大優勢係入一球鏝要追5球 好想睇高普之反擊會點打

【體育】愛華頓隊長朗尼在周六英超默西賽德打吡的57分鐘被換出，遭拍得向教練團方向爆粗，極為不滿。

朗尼（Wayne Rooney）今戰以中場身份為愛華頓正選披甲，但於57分鐘被剛傷癒的防中伊祖沙古爾入替。被換出後，這名前英格蘭隊長非常不滿，拿起外套時怒氣沖沖，更疑似向教練團方向爆粗，根據其口形，明顯是說出：「這是他媽的廢話！」

愛華頓及利物浦今場比賽最終悶和0:0，有網民就笑言朗尼爆粗已是全場最具娛樂性的一幕，亦有人抵死地指，他的說話只是為自己今場的表現下評語。

愛華頓主帥艾拿戴斯賽後特意就換出朗尼解畫，似乎是為了安撫後者：「最後15分鐘我們有機會取勝，但我們需要更多體能。韋恩（朗尼）對在默郡打吡被換出感到失望，但我要作出決定，也認為調動能製造較佳的入球機會，為戰局帶來改變。」

要睇salah傷成點了…

公道講句
之前丁力都幾次絕殺救返鏝嘅

咁就要晉級歐聯四強沖喜下啦

呢排哥狗係咁轉陣
唔知做乜野

Hi

Hi me

Hi 細佬

練兵

吊牙

Baby唔代表我細過你

Ok 老餅

下次改oldmankeita

驚又比人偷名 不了

咁大SAM換完人又真係好打左既

我靚名 不改了

水貨達

你都未係紅軍

心在紅軍

繼續紅牌ok?

咁搶口？ 你個萊比錫迷
入來搞事是咪

玩完未 呀叔仲要做野

我利專玩鳩英超隊
費托 丁力 btk
Smith ibe 沙高

趕住報稅

丁力今年幫鏝拿左好多分

矛妻個兩件最伏

計撚到我頭都大9埋

Futbol trend 搵件主場買下都無

主場賣到斷哂市
我有個UNCLE想買都買唔到

周圍都冇貨咁
開季買左件英超主場軒仔
而家都想整件歐聯主場 諗緊印羅拔臣定明奴好

12月英官網加推果時買左
仲買埋堆training衫
但依加都一樣全部無貨
FSG今年買郵輪都仲得

不過d樓上波衫鋪應該仲有掛

唔撚交啦 交稅養狗官

依排利咁紅fsg搵唔少
單單利個ig都過左6百萬follower
之前睇好似得4百多啲

唔交仲要拎4000千

不過new balance唔識搵錢就真
堆主波波衫同training咁搶手都唔大批生產有幾多賣幾多

屌搵多間都唔覺有
想買件支持下都唔得

門市一件都冇 已經唔好講要印埋名呀章呀果啲

嘩屌之前未斷碼嗰陣未買，乜家下官網得返XXXL 仲諗過印件jelly

無全世界都一件難求
英官網仲要已經加推再加推
FSG fat fat

由過年到而家都已經係咁,有生意唔做咁款

係new balance唔撚想做生意

小妹仲要著細碼

老西都拎啦 你唔拎咪益鳩埋d大陸西

唔怪之泰國咁多利
原來香港都一大堆利迷係ladyboy

而家先叫春

旺角東間moral soccer 執左

咁樣fsg賣唔到衫架啵

唯一件主場印左古天奴
仲要大球場買拎去甩字都太實甩唔到

屋企果兩件古狗冇再拎黎著

燒

安慰自己主場V領太難carry
炒3:0果場後即上官網買左白色作客細碼

當地布算

其實係咪球迷版先特別V領
睇班友踢果時又唔覺好V咁
但自己著上身又VV地

我都想印件vvd

早幾日想印件Jelly , 主場L size , 問左好多間都冇碼，出街想利迷望住後背 既時間要延遲了

只能怪自己做乜唔爽手早買

必要時想頂癮唯有淘寶先幫到

唔夠大隻

大把衫賣wo

我認

你去睇下有咩碼先啦
XXXL當地布用就抵既

bro著開XXXL

NB有錢都唔要係咩事

Sor 原來講緊主場 Mxxxxx 有冇問過

有時覺得曼狗依d仆街永遠都咁好運
姐係輸就一定唔會輸到貼地
點都有野比佢贏返d面
好似贏利同曼城咁
明明贏完都冇鳩用 但最少面子贏返

facebook果幾間利撚舖都無咩

利一樣
明明八強出局但首回合贏3:0

死極都死唔去咪底縕

有時利又咪, 走左個F9黎個S7 CARRY, S7走埋又黎個M11

終於搵到

g8 > f9 > s7 > c10 > s11

仲未最低價

英官網買歐聯作客好似幾抵屌

我有波衫冇印名可唔可以拎出去印
想印vvd/毒梟

一諗起星期三俾人反cup之後啲抽水post

and we sold mo salah~~~~

輸波就有可能 但出唔到線就可能性低d
鏝入到波又唔失波唔容易

試下出少句聲

已經想像到1:0之後俾人壓到波都控唔到
好似西維爾下半場咁

當幫忙

點睇都唔似反骨格

有時唔係球員意願 係球會

等bin

咪又係一條蛇仔

人地同花順呀

之後到 L6

L6下場唔自爆，利post隨機抽一位送我著過嘅主場波衫一件(女裝size m)

男人老狗買女裝波衫

老虎條pk 上場對愛記都唔知柒咗幾多鑊

原來rafa仲要對阿同車

你痴線架

我想出錢買

邊度仲有
我都想屌多件
呢排想搵返對247 連ebay都無碼

說好的唔比fsg賺

賺到笑出聲

都唔知話FSG定NB蠢

仲未買今季 自從大球場排左兩個鐘就排到我先黎講賣曬果下開始今季就無意慾買 再加埋賣古
不過如果入四強就屌件作客啦官網齊碼

想屌都冇得你屌

binc

唔係高普fsg根本要落地獄啦

愛是一個自私的念頭 把寂寞消除的理由
剩下的那些感動 能記得多久 😢

Jelly傷左咩？

對鏝出摩

今季主場隻紅係幾靚
但上幾季都係買主場
所以件白客有貨都ok
到依家都成日著1516件主場 個人覺得近幾年最靚
不過著得多 啫獲個印字開始爛

頭寒了

no worry 摩獸救利

仲有12個鐘就可以返香港, 好撚感動
落機要瘋狂食野

無人想知你條76幾時返香港呀

屌你當利post fb咩傻尻

學精壇個阿叔po相未

今晚車狗贏埋
利記都應該冇前4了

波妹我想知 一路順風😘

唔講咁多
謝比ching

收嗲啦屌你老母傻鳩

佳 can唔好咁快出住啦

歐超盃先好出

想睇稅單

有La子簽名 自出價

攞交稅嚟打飛機有幾戇鳩先做得出

你交過未?

唔怪得之前已經block左，原來係爆閘啲傻鳩黎

已經block埋右😃

我真絲喎

未呀
我等收三糧呀柒頭
交埋放埋咪又係比我

當畀你全家醫病囉

我全家都好健康
等你養成世
記住交多d
我要課比fsg

UST冇女

條友死入黎都唔知為乜

好心阿正就POST返D阿伯圖啦

講左咁耐仲未POST稅單

成班唔洗交稅係到互兇

等緊政府派錢, 屌佢老母
以為免左我DSE錢就夠呀

入去考oral炸場

今個農歷新年去澳門拜年果陣我其中一位親戚六張野著呢種seethrough架紅色bra

Dllm

有無流哂口水望唔停

Post稅單就知邊個係fsg股東

原來你好呢味
叫牙正po多啲呢類圖ok?

陳仔係咪一定出唔到?

波衫認證實際d

當我地熱狗小學雞咩

我地大個仔, 要拎稅單架
但邊度有

啱啱出黎做得年幾
稅單都未見過

運氣+100

Juventus chief executive Giuseppe Marotta on the Emre Can situation: “I am asking myself what the situation is. We want the soap opera to conclude in around 10 days.”

比帶bra拿我地 一換一

呢排真係有力場

上場果球神撲就算撲唔到都應該中柱

now or never

似入

可能中柱入，

Model真心又有氣場又實力改進
啲好危險嘅cross都唔入
真係時來運到，天時地利人和

睇真d

天亡米奴列

根本唔會入

真係好撚煩

我記得睇返龍門後鏡係入既

張GIF似入, 龍門後似唔入

兩日後輸夠四球咪識簡囉

應該刷柱入

一個月之前唔係話最後七日咩
而家又十日？

性交轉運成功 換左條新女即刻旺左

Can 借祖記屌高黎賣
豬八戒照鏡

季初買波衫呢到係咁笑人on9課金比人買郵輪
而家個個想課都冇得課

好彩一早做左on9仔唔洗驚

結論: FSG又然

結論： 你post左稅單未

根本米>卡
依加卡好似好勁係因為有vvd後防守得好左

堅定不移不買

雖然d球員真係好好J

onlun9

買啦今年嗰件好靚，可以著出街

貫件波3都叫課金

唔係仲以為係股東

叫稅單佬出黎POST啦

你on9?

米而家咁高人工, 佢計完條數梗係唔走啦

無,我只係覺得想L6唔自爆好難,出錢買實制d

米世界級門將

高下立見 你睇下佢傻仔

米同卡 最大分別

一個已經on9左 幾年
一個今年先叫連續有得踢

打完阿狗同西布朗 屌米感覺

post稅單有無稅款下限
要幾錢先post得

希望星期3入到1球

Rush: 我有預感，若沙拿能夠跟法明奴和文尼一同正選上陣，利物浦將能取得入球，這意味曼城要攻入5球才能反勝

燈到

$2

作客入球呀

入1輸返4

獌都入3球啦
我地起碼要入6球

c21要去鏝主場報仇

都估到仲有人攬米
挽留黨再現

都係晉級

諗唔到邊隊俾到咁既人工佢

Ching心水清

究竟Robertson下場出唔出到？

都季尾啦, 係買都買下季

季中開始jelly model咁生猛真係好感動

Liverpool loanee Harry Wilson's Championship stats since joining @HullCity:

8 games
6 starts
4 goals
2 MotM
3 assists
1.6 key passes per 90
2 successful dribbles per 90

Instant impact.

Grujic Wilson呢2件下季希望有作為

打8場個stats已經好過mkv

Mkv
跟住又有人j佢跑得快

已經2018年4月 都重有人迷米

好似衝鋒 21既羊咩鬚咁,要扎頭先勁

頭幾場, 騰哂雞咁, 波又控唔好又接唔到

個價錢好cap水

岩岩買左件英格蘭波衫
想印神軒
想問 有冇邊間齋印字最抵？

同問
都淨係想印字, 有件12-13作客衫(蘇7 5-2私家雞 帶帽果場著果件)
邊間好啲, 想印agger

齋買衫，過幾日去返相熟鋪頭印字同章

巴打可以share嗎

神軒都印
自信爆棚

Lemina redmond 都冇出

假假地都大英帝國隊長

英格蘭咋ching

我今季都印軒隊喎

Kitroom好冇？？
3月個時好似係100印字
而家唔知仲有冇

我上兩季件主場印左神軒都唔敢著出街

阿狗條防線今日好似有D問題

唉 佢打得好果陣無印
今季印咗佢但成季無幾場好波

印完佢就傷，從此怕怕

梅斯達菲

比比鳥+細梅

好有利式失波FEEL

朗治真係好快

印完la子就重傷

買佢打廢奴後備

佢真係幾唔錯, 好過INGS 同SLK

睇到都唔想再笑阿仙奴

場波好悶

呢樣正正証明
有成績先有收又
唔撚係 Money ball 呀屌你老母 FSG

好快又反杯啦

修咸頓頂住呀
有冇人都唔想佢降班

降啦 執貨呀

下場修對軌,點都支持佢地

31歲重買

梅斯達菲真係好廢

好矛盾 又想執平貨 又想佢哋擋下軌

降啦
賣vvd咁撚串
仲要炒李城個教練 嫌人地唔夠好

羊

why not both

1:1

都有問題架

俾阿執到羊真係夠晒好命

冇

降班散貨散得更加快呀

阿仙奴個主場咁多空位

反超

好撚好彩

咁撚串吊高黎賣 降班啦食屎狗 阻人前途發展

D 飛好撚貴

一黎，二黎真係唔想睇電叻

皇馬始終無買佢，唯有過英超啦

高普fd近排個勢咁頹都仲頂到16位

教得太耐，球迷冇哂feel

修仔俾我燈死咗

修仔fans應該好似我地憎疤一樣憎利

睇緊樣辦

其實上半季唔差算見得吓人

岩啦死落去英冠唔洗再做我地生意

死落去之前挖埋啲球探過嚟唔該

我地嚴重好多喎
差唔多半隊

轉台睇馬德里市打比算

Metoo

奧比力咁近都救到

利文拿 都無出

利記b隊好似踢得幾好，點解會踢到降班

個個想轉去利再去巴塞

修咸加閘助攻靚到 1cup 呃左4個後衛

我韋碧黑降臨

好勁，上場已經有球

個個係到食花生睇版

呢球唔入難過入 不過個波好急勁

其實個mustafi同懦夫差唔多，點做德國國腳

個勢咁好都輸返

降班掃平貨 中資冇鬼用

黑B今季第5球
但有2球都係今場波入
佢先係最想修仔死既人

弱隊殺手